過埋今晚，世界盃就變歐國盃……

會唔會得番歐洲隊?

喂

係巴西杯

歐國盃